# Kontakt

<!--
<div id="important-information">

<p>

Sök styrelsen! <a href="https://forms.gle/L5j9SQdbqMr1cDms5">Ansökan sker via
formulär.</a> Läs mer om vad de olika posterna gör här nedan.

</p>

</div>
-->

Har du någon fråga? Tveka inte att kontakta oss!
Vi nås på [Facebook](https://www.facebook.com/LitheKod/),
men framförallt i vår [Discord-server](https://discord.gg/UG5YYsN) eller vår [Slack-grupp](https://lithe-kod.slack.com/).

Om du inte redan är med i Slack-gruppen så kan du
[gå med](https://lithe-kod.slack.com/signup) genom att använda din **LiU-mejladress**.

Vi har meetups **varje tisdag** i Café Java kl 17.15. Kom förbi så bjuder vi på fika!


# Styrelse

<div id="card-container">

<div class="profile-card">
    <img src="/static/img/board-21-22/henry.png" alt="Henry">
    <h2>Henry Andersson</h2>
    <p class="profile-card-sub">Ordförande</p>
    <p class="profile-card-sub"><a href="mailto:ordf@lithekod.se">ordf@lithekod.se</a></p>
</div>

<div class="profile-card">
    <img src="/static/img/kodapa-profile-picture.png" alt="Emanuel">
    <h2>Emanuel Särnhammar</h2>
    <p class="profile-card-sub">Kassör</p>
    <p class="profile-card-sub"><a href="mailto:kassor@lithekod.se">kassor@lithekod.se</a></p>
</div>

<div class="profile-card">
    <img src="/static/img/board-22-23/simon.png" alt="Simon">
    <h2>Simon Gutgesell</h2>
    <p class="profile-card-sub">Webb</p>
    <p class="profile-card-sub"><a href="mailto:webb@lithekod.se">webb@lithekod.se</a></p>
</div>

<div class="profile-card">
    <img src="/static/img/board-22-23/hannah.png" alt="Hannah">
    <h2>Hannah Bahrehman</h2>
    <p class="profile-card-sub">Styrelseledamot</p>
    <p class="profile-card-sub"><a href="mailto:pr@lithekod.se">pr@lithekod.se</a></p>
</div>

<div class="profile-card">
    <img src="/static/img/kodapa-profile-picture.png" alt="Hamza">
    <h2>Hamza Keifo</h2>
    <p class="profile-card-sub">Verksamhet</p>
    <p class="profile-card-sub"><a href="mailto:verks@lithekod.se">verks@lithekod.se</a></p>
</div>

</div>

## Undergrupper

<div id="card-container">

<div class="profile-card">
    <img src="/static/img/board-22-23/gustav.png" alt="Gustav">
    <h2>Gustav Sörnäs</h2>
    <p class="profile-card-sub">Hårdvarugruppen</p>
    <p class="profile-card-sub"><a href="mailto:ordf@lithekod.se">ordf@lithekod.se</a></p>
</div>

<div class="profile-card">
    <img src="/static/img/board-22-23/lowe.png" alt="Lowe">
    <h2>Lowe Kozak Åslöv</h2>
    <p class="profile-card-sub">Tävlingsprogrammering</p>
    <p class="profile-card-sub"><a href="mailto:comp@lithekod.se">comp@lithekod.se</a></p>
</div>

<div class="profile-card">
    <img src="/static/img/kodapa-profile-picture.png" alt="Martin">
    <h2>Martin Högstedt</h2>
    <p class="profile-card-sub">Game Jam</p>
    <p class="profile-card-sub"><a href="mailto:gamejam@lithekod.se">gamejam@lithekod.se</a></p>
</div>

</div>

Alla profilbilder ritade av Annie Wång! Tack :D
